訓唔著 抖唔到氣

每晚都訓唔著 有時係室內會抖唔到氣 成日諗埋啲唔好既嘢 會突然有發好大脾氣既既衝動 係咩事

至少有冇咩方法可以易啲訓 唔想食安眠藥

太大壓力了你
冷靜d 深呼吸👌